老細話出post有100正皮請食飯

好想食窮佢 有無巴絲打幫下手
最多食飯影番啲相你地睇

估到有人會俾負皮 唔想我有飯食

曲到直

唔明

幫下手啦 我想食九大簋

想呃正皮都比d誠意呀

俾啲意見啦